# TSpeed

#Neste projeto contém uma API Python, rodando na versão 3.7.2 com Flask e UWSgi como Web Application Server + Nginx (Não tem graceful shutdown).

#1 gitlab-ci.yml Composto por Docker Build and Push da imagem para um ECR privado.

#2 Module Terraform criado para construção do repositório ECR tanto da API como fo Nginx.

